有冇人試過有癌症或屋企人有過？

懷疑自己好似有鼻咽癌

啡痰 頭痛 耳鳴

想知你地當初點發現自己or屋企人有？
去到咩地步先去做檢查？

利申 冇吸煙習慣，想問清楚先 廢事小題大做

睇醫生

首先鼻咽癌跟吸煙冇關

二千幾蚊 想睇下過多兩個禮拜有冇好轉

所以先想知去到幾病先去check

講漏左仲有感覺到鼻竇岀血同頭暈

認真，屋企人中過鼻咽癌。
又係自己覺得有問題，但屋企樓下個醫生死都話冇事唔洗擔心。Turnout 唔放心自己去佐敦睇專科 check 清楚，中左第二期。好彩執返條命，但依家味覺同聽力都差左，同埋好易口乾。

唔好博，快 check Dllm

鼻咽癌痊癒機會好高
而家多數做一個月電療
早d去檢查下冇事求個安心仲好啦

你一定後悔因為當初慳2000而變左洪爺

親戚有白血病

想問下果陣有啲咩病徵

認真 去檢查 唔慳得

俾錢睇醫生檢查都想慳 慳埋慳埋黎做化療標把藥基金？

老豆腸癌
13年前走左